(最佳人選) 葉劉淑儀獲提名納入受制裁名單

（圖片來源：新民黨fb）

How about Regina Ip? She seems to be a good candidate for the Magnitsky list! — Solomon Yue (@SolomonYue) September 10, 2019

美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）在社交網站貼文，點名建議將新民黨主席葉劉淑儀加入制裁名單。

昨日葉劉淑儀與新民黨副主席容海恩拜訪新任美國駐港總領事史墨客（Hanscom Smith），請其向美國國會領袖轉交新民黨意見書，反對美國國會通過《香港人權及民主法案》。

新民黨意見書列明，新民黨支持修訂《逃犯條例》，因為該條例有助打擊跨境罪行，特別是涉及中國、澳門及台灣的跨境罪行。

新民黨認為，97後香港的民主及人權狀況一直良好。而行政長官已於9月4日宣布正式撤回修訂條例草案，因此，新民黨認為美國國會沒有通過《香港人權及民主法案》的理由。

新民黨強調，若上述法案獲得通過，將損害港美長期以來互惠互利的合作關係，及對香港的經濟、以及國際社會對香港的觀感造成負面影響。

有冇人拍得獎感想先